台狗崇日既程度令人嘆為觀止...

一隻台灣出既game, 只有日文語音, 無中文語音, 角色名又係日本名
仲用埋日文版介面介紹遊戲。
睇埋comment....真係好on9....